教你點駁藍c話美國開槍(歡迎5毛入內來)

：光復美國，時代革命，睇下你地美帝幾雙重標準，我地香港警察已經好克制
：美國係民主國家，法律係由有民意授權的國會通過，遵守法律係合理的。
請問香港立法會係咪全民普選？唔係民選議會通過的法律，甚至係由共產黨強行安插的法律係咪合理？如果唔合理憑乜嘢要我遵守？
：？？

基本上藍c無辦法理解你講的嘢，其實你只需要說服你自己，然後理直氣壯講出你的理據，藍絲好快敗走

再簡單啲，美國人可以拎槍，香港人有冇得拎槍？無呀嘛

藍屍啲回應全部都係萬能key，唔使睇場合，任何時候都可以求其撻一句出嚟，大大聲效果更佳：

總之你犯法你就唔啱
總之你犯法就係破壞法治
唔鍾意你咪移民囉，呢度係有咁嘅規矩你就要遵守
所以咪俾人打死囉，槍打出頭鳥呀我教精你啦

唔係我嘅錯，係政治嘅錯

咁樣駁返佢得唔得

美國開槍啲警察會俾人起訴謀殺香港有冇

藍屍：香港警察幾時有殺人？ 你造謠。

你同藍蠅討論不如同隻狗傾下計
隻狗起碼可愛啲

好似無乜人記得上年10月1日警察係開槍射示威者左胸

推